係外國做緊操盤手 你問我答

要攞料既死開

要返幾耐工先夠錢出和泉同閃鞋？

直出9100啦

3000幾蚊 半日都搵到啦

閃鞋2185，和泉3725 成6千wo

信長

睇錯左閃戒 哈

有咩想分享？